食緊A酸。你問我答。

嚴重到咩情程？
10mg係咪有排食

唔算好嚴重，時時有三四粒大暗瘡咁，初初每日食10mg，依家加咗到每日20mg

要食幾耐
係係一停即生返？

我都食緊，依家第三個月，個咀乾到皮肉分離

大約 幾錢？
情況同你差唔多 食過2次抗生素都冇咩用

好多人都有食，幾work

大約每月一千蚊

食大約六個月到，食完就斷尾唔會再生返

食完半年 間唔時都有一粒細咁

邊到睇 好平
我食抗生素一個月1800蚊

食左幾耐 有咩副作用

唔係人人都 100% 斷尾

食來醫咩

斷左藥四個月
第三個月頭皮開始爆瘡（本身都有）塊面少少油

第四個月額頭開始爆 頭皮爆得超勁
塊面好易油 不過冇以前咁勁
面既暗瘡只係幾星期一粒 搽d暗瘡膏好快消

a酸係點同咩黎，諗住六月覆診叫醫生開

雌激素黎，女仔食無野，男仔食會性無能

想問下醫唔醫到暗瘡印？

咪信
我食咗9個月每日20mg翻發

十分建議睇下輕鬆美膚呢個fb page 台灣醫生 唔輪到我做打手

食緊第二次A酸

食落口會唔會好酸？

如果想唔經醫生
有冇話邊到有得買？

返去讀多d書 唔識就自己google下
兩樣野黎